咁多位毒撚幾時先捨得叫雞

30A0
啱啱破咗處
擺低$500就試咗第一次
射嘅唔係精
係征服感

買相毒撚

等多十年 我都係30歲a0就去

叫雞都有征服感

屌過大家就係襟兄弟

剎那既征服感第二朝訓醒就唔記得架喇

希望樓主唔係假膠
介唔介意詳細分享經歷
30歲第一次破處仲係叫雞
有乜野特別感受
試抒發你既意見

唔係講笑
真係好爽
終於明點解用口仲爽過扑

口爆真係好正

我仲有七年